apple 俾人爆ac 定佢想爆我ac??

有冇人知？

用吓腦啦，大個仔架啦

印尼有人黑你

假mail

你睇吓佢用乜嘢台？
唔死都冇用天生貧賤濕鳩垃圾低下層你想佢有腦得去邊？

閣下 又用咩台咁巴撚閉呀

弱智仔2017都就完仲信呢d email

究竟幾弱智既人先會信呢d email

點解仲有人咁蠢